希望可以見到22號既日出

唔知多唔多人同我一樣諗法
老實講
我真係預左見唔到22號既太陽
呢幾日不停亂諗野 好驚21號後既香港會變成點
唔知仲可唔可以見到大家
但我地知道21號唔出 可能永遠都無機會出黎
我地真係好愛香港呢個家
所以21號見大家

五大訴求缺一不可！
1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山！各自努力！不篤灰！不分化！

你會見到新香港

希望如大家所願

推

黎明前既黑暗係至撚黑暗
一齊加油呀

721全力一戰 但絕對唔係最後一戰

成個港共政權既滲透絕非獨立調查委員會甚至雙普選解決到，要有長期抗爭既準備，不過一齊抗爭既一定唔止你一個

一齊加油，有好多人陪住你一齊行
期待22號會有個新開始

祝各位兄弟武運昌隆

如果 我俾人打死左 幫我報仇

一齊黎要一齊走

我都係 記得幫我地報仇

冷靜啲，唔好硬撼